絲打入黎有野

你地接受到自己條仔或老公出軌定出櫃？
正皮 出軌
負皮 出櫃

兩樣都接受唔到，寧願單身

出櫃等於被2條賓周插過

都係帽，有分別咩

可能唔止兩條

所以想問下，係要揀一樣咁會點揀？

出軌代表對你厭，出櫃代表你只係個盾牌or連個男人都有吸引力過你，揀條毛，係我就打鑊佢先

出完櫃就自然出埋軌

點揀

對象唔同，一個係男，一個女